不如搞一個香港民間制裁名單

不如搞一個香港民間制裁名單

開一個網站列出紅色企業 註冊地 股東等等....

你列左我怕你出街唔洗用錢

開個 WIKI PAGE 啦，大家可以UPDATE

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

想緊用EOS WIKI 功能之類 有blockchain 版最好 無得刪/DDoS

一間一間去做 其他見到就會識自己睇路

唔通真係要走紅衛兵條路？

EOS Everipedia

support

既然大陸仔話唔係CCTVB落廣告就係港獨，咁好應該順住佢地mindset發展